垃圾澳門 高官濃烈口音 差佬制服似公安

真心 9成澳門人都有口語

真？

我去D酒店、賭場同佢地嘅餐廳，好多知客、侍應已經唔識講廣東話
面口已經成個大陸仔咁，一同佢講廣東話佢耍手拎頭